直播100蚊上40萬

一共會連贏12注
首先頭炮

完左

信我 我一定中

跟

小花半場會大炒

比人大炒